UJUNG]Cosmic Girls 宇宙少女討論區(13) GB 以後期待 CB 3.21 400 日記念

[UJUNG]Cosmic Girls 宇宙少女討論區()

宇宙少女（韓語：우주소녀，英語：Cosmic Girls）為韓國與中國聯手於2016年2月25日推出的12人女子團體，成員包括韓國籍EXY（隊長）、雪娥、苞娜、秀斌、Luda、多源、恩熙、夏天、多榮，及中國籍宣儀、程瀟、美岐，以《MOMOMO》一曲正式出道。 2016年7月11日，所屬公司STARSHIP娛樂表示，加入俞璉靜為新成員，13人重新出發。官方歌迷粉絲名為「우정 (UJUNG ) 」。우정 (UJUNG) 韓文既為「太空站 (우주 정거장)」的簡稱，同時亦為「友情」之意。宇宙少女根據羅馬音縮寫成WJSN分為四個小分隊:Wonder組，Joy組，Sweet組，Natural組。

2016年2月25日正式出道。

成員介紹：

EXY

藝名：EXY 엑시
本名：秋昭定/추소정
出生日期：1995年11月6日
國籍：韓國 (釜山廣域市)
血型：A
星座：天蠍座
擔當：隊長，RAPPER
分隊：SWEET

Seol A

藝名：Seol A 설아
本名：金炫廷/김현정
出生日期：1994年12月24日
國籍：韓國
血型：A
星座：射手座
擔當：主唱
分隊：SWEET

Xuan Yi

藝名：Xuan Yi 선의
本名：吳宣儀
出生日期：1995年1月26日
國籍：中國 (海南省)
血型：O
星座：水瓶座
擔當：領舞，副唱
分隊：JOY

Soo Bin

藝名：Soo Bin 수빈
本名：朴秀斌/수빈
出生日期：1995年9月14日
國籍：韓國
血型：AB
星座：處女座
擔當：主唱
分隊：SWEET

Bo Na

藝名：Bo Na 보나
本名：金知妍/김지연
出生日期：1996年8月19日
國籍：韓國 (大邱廣域市)
血型：A
星座：獅子座
擔當：門面，副唱
分隊：WONDER

Lu Da

藝名：Lu Da 루다
本名：李露多/이루다
出生日期：1997年3月6日
國籍：韓國
血型：A
星座：雙魚座
擔當：主唱
分隊：NATURAL

Da Won

藝名：Da Won 다원
本名：南多源/남다원
出生日期：1997年4月16日
國籍：韓國
血型：A
星座：白羊座
擔當：主唱
分隊：NATURAL

Eun Seo

藝名：Eun Seo 은서
本名：孫周妍/손주연
出生日期：1998年5月27日
國籍：韓國 (仁川廣域市)
血型：A
星座：雙子座
擔當：副唱
分隊：JOY

Cheng Xiao

藝名：Cheng Xiao 성소
本名：程瀟
出生日期：1998年7月15日
國籍：中國 (廣東省深圳市)
血型：B
星座：巨蟹座
擔當：領舞
分隊：WONDER

Mei Qi

藝名：Mei Qi 미기
本名：孟美岐
出生日期：1998年10月15日
國籍：中國 (河南省洛陽市)
血型：B
星座：天秤座
擔當：副唱，領舞
分隊：NATURAL

Yeo Reum

藝名：Yeo Reum 여름
本名：李眞淑/이진숙
出生日期：1999年1月10日
國籍：韓國
血型：A
星座：摩羯座
擔當：副唱
分隊：JOY

Da Young

藝名：Da Young 다영
本名：任多榮/임다영
出生日期：1999年5月14日
國籍：韓國 (濟州特別自治道)
血型：A
星座：金牛座
擔當：主唱
分隊：WONDER

Yeon Jung

藝名：Yeon Jung 연정
本名：俞璉靜/유연정
出生日期：1999年8月3日
國籍：韓國 (京畿道光明市)
血型：A
星座：獅子座
擔當：主唱，忙內
分隊：不適用

宇宙少女小分隊：

Natural Unit 成員：美歧 / 露多 / 多願

Joy Unit 成員：宣儀 / 恩熙 / 夏天

Sweet Unit 成員：雪娥 / EXY / 秀斌

Wonder Unit 成員：程瀟 / 苞娜 / 多榮

官方連結：

Facebook專頁：

新浪微博：

Twitter帳戶：

Instagram專頁：

Daum Cafe：

UZZU (UZZU是宇宙少女的吉祥物)

Instagram：

Twitter：

成員個人SNS：

雪娥

Instagram：

宣儀

新浪微博：

EXY

Twitter：

Instagram：

新浪微博：

恩熙

Instagram：

美岐

新浪微博：

程瀟

Twitter：

Instagram：

新浪微博：

璉靜

Instagram：

多榮

Instagram：

迷你專輯：

《WOULD YOU LIKE?》

發行日期：2016年2月25日
主打：《MOMOMO》為第一主打，《Catch Me》為第二主打。

MOMOMO

MV：

Dance Practice：

Dance Practice (Eye Contact ver.)：

Catch Me

MV：

《THE SECRET》

發行日期：2016年8月17日
主打：《비밀이야 (Secret)》

Secret

MV：

Dance Practice：

Dance Practice (Eye Contact ver.)：

[Special Video] R&B ver. ：

《From.우주소녀》

發行日期：2017年1月4日
主打：《너에게 닿기를 (I Wish)》

I Wish

MV：

Dance Practice：

Performance Video：

Dance Practice (Eye Contact ver.)：

[Special Clip] Ballad ver.：

合作歌曲

Do Better (宇宙少女+Monsta X)

MV：

Dance Practice：

開Post Template：

宇宙少女綜藝：

留名
[black]差啲po多左張hyeyeon[/black]

咩料?原來一早開左

對唔住 係我錯

留名

咁快手嘅

係洪興阿殺手哥叫我開架阿 sir !!!

新post留名

究竟係撒拉熱窩既呢個華人青少年, 係點樣用缽仔糕黎醫陽痿呢?

為瀟瀟留名

識野呀下 ...
阿 SIR 呀 !!! 入面 d 人唔俾我地入去沖普湒呀 !!!

我都話我出左名係快
殺手哥叫到 ... 我更加係用屎淋尿瀨既速度幫佢搞掂佢 ...

開門啦我要沖普洱呀
我普你老味呀

你都唔後生喇公仔 ...
年紀已經曝光 ...

睇番d舊戲唔得架咩
[black]我個年齡range係宇少入面架[/black]

真係度度都有花心八少爺
不過宣儀又做乜東喺度fing張野

唔係羽毛咩

我要做波波吹個支野

新po留名

八爺呢期又去左拎 bona 個宣儀啦明顯 ...
唔知下期又到邊個 ...

睇反個booking
下期係我

咁快又爆一個post
新po留名

清泉留名

清泉?我喺度好耐喇喎

愛了就沒理由也沒邏輯
像是魔法般莫名被你吸引

好得意

大波

樂想做百力枝
露多我愛你

對燈好猛喎～

dlllm GAY

億萬_ _裡沒有一個能比你全宇宙裡最閃耀的你

清道夫蛇王

警告！！！！
心臟遭到10000伏特電擊！

一個唔覺意就比瀟瀟電死了

請問你到底死左幾多次 ...

current好細好細既話唔會死既

Btw瀟瀟無高壓電h牌喎
是咪要報驚

我望住呢張gif望左半個鐘 抽離唔到

留個靚名

岐B

拍撚完番去未呀頂 ...
搞幾個月 ...

有無兄弟贈我程瀟圖同gif,攞去傳教

用黎傳教既瀟gif
我淨係諗到一張.........

唔好貼唔該,睇蝕哂

係咁望住我又唔敢望咁

搞到我都唔敢覆 ...

癡身癡勢癡到兩個頭都亂鬼哂 ...

唔得咁wo

點為之要黎傳教

兩個大庭廣眾係度뽀뽀囉

有班fd話想睇但我尋晚已經用晒所有圖

個張禁圖黎

其實係邊張?有無hint?

Momomomomo........

求指點明路 想睇想學

咁我應該知,momomo白色衫高炒fancam

好大浪果張呀 !!!

第一次睇好震撼

求圖 小弟未睇過

......

未睇過呀巴打 好想睇

Keywood:160817 showcase

嘩 一google 圖片 不得了
死十次都搞唔掂

하지만

巴打但係d乜 唔明

死返出去啦你 唔好奶

出道初舞台個套衫都唔惹少

你班鹹濕仔

唔係我呀 我冇奶呀
睇完暈暈地上左白車仲邊得閒奶

躝

睇返lulu算

唔好咁啦我真係冇奶
奶果個唔係我 冤枉呀大人

瀟瀟molamola

靚

Lulu啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

你地想點呀

你班友仔成日思上想強姦我瀟瀟

巴打召喚術

屌

屌個地下又滑潺潺癡立立
仲有血血添 ...
你班友做乜鬼黎 ...

巴打除定褲

呢個post d人痴曬線

禾刀角

扮乜正常丫你

你返去專一你老婆啦

好似又 ...
佢最搞笑係個頭頂唔知做乜亂左 ...

要好似恩熙對璉靜咁對付你班除哂褲既友仔 ...

即係溝晒我地

基

對我地調情

我諗住好似張相咁用兩隻手指公用力咁咇 ...

佢個表情好正

流爸既魅力會唔會令到班csl中途轉基呢

咇邊度

巴打講到自己唔係csl咁

你地咁多人日頭白白除哂褲 ...
你覺得有邊度好咇 ...

THIS

你唔好咁啦 ...

老蟹都死屈 ...

都叫你唔好成日搞到地下滑潺潺癡立立架啦
咁都睇得錯

我睇野好清架[black]因為我用開腳多[/black]
大家不仿試下

最衰都係我，一問搞到大家互_

宇少瘋人院正式開張

巴打唔洗內疚
Gb期冇野做鳩up下好正常
最緊要留意返唔好申條脷出黎就得

平時冇乜人蒲頭 次次一講哩啲野就個個都上番水

有效過炸圖

自從你變得癲狂之後少左巴打講野 黎黎去去都係嗰幾個

[size=2]定巴打們改左名我唔知/size=2]

我 tune 番正常 mode 架喇
正常佬 mode 中

底已臭
BTW真心好似好耐冇見孫周延巴打同Dayoung巴了 是改左名我唔知定點 定連我地嘅固定會員都gb離開我地了

我新加入得唔得

上得多宇少post都驚比班痴線佬污染思想

榮爸有見
周廷 gb 周好似改左名

我知錯喇

夾一夾先

變左呢個名

仲以為入錯po....咁cs嘅

夏天巴

阻止唔到架喇

璉靜飯留名

朴寶劍去搵Irenela

長髮exy回顧

不是裕貞嗎 ???
但其實我覺寶劍同Irene
係近代 MU BANK 最好睇同最舒服有愛既一 pair MC

各位同學 ! 今日俞 MISS 代課 !
打開本書去第 XX 頁 ...

老師我冇帶書

書都唔帶 ... 自己話點罰 ???

屌夾唔到既今日 ...
仆街哎 ... 入多四蚊先 !!!

同隔離位一齊睇住先得唔得呀

我絲打黎

Bona姐姐

唔得 !!!
出黎 >

有絲打入左黎就收斂下啦

係囉好心收斂下啦 ...

不過佢個提議真心幾好 !!!
不如燒紅左尺先 ...

痴線佬流星巴

咪係 真正嘅靜靜點會咁做

中間帶眼鏡睇鏡開始幾好笑 ...
佢都係 kai ...

好忙啊仲ot緊啊

我都唔係靜靜 ... 我又無話我係扮真既靜靜 !!!
係我就哈哈哈哈哈哈哈啦

係唔係得我正常

T 都好 O 既 ...
不過你都有今日喇 ... 有感應哎o拿 ...
一夾即有哎o拿 ...

我平時照鏡都會咁 唔敢睇

"飲管" 字頭既出黎 ...
luda 姐吹雞 !!!

咁你陪佢老婆 我陪你老婆啦

牙刷得唔得啊

其實佢平時都係四眼妹黎的 ... 佢講過自己視力好差 ...
之前拍同居都係帶左 con 先出鏡 ...
所以佢好多次都唔敢帶飯送 d 眼鏡 ... 今次唔知癡左邊條根 ...

真心冇乜點變

嘩細對手就咁長
唔高先奇

好多CSL

恩熙oppa好靚喎，戴眼鏡都好fit

公仔
我地唔客氣喇

佢話唔鐘意…
廷妍姐妹關飯 vlive 佢強調過
唔知個 ujung 點氹到佢

屌曬你地

Btw終於肯承認娥b係我老婆喇咩？

又釣到你上嚟

條魚醒左
d 餌原來要重手 d

冇認係你老婆呀 諗多左了 [black]兵就差唔多[/black]

講到巴打你唔係咁

雪娥係你阿嫂就真,唔好有非分之想

咁我想雪娥係我家姐

咁我咪姐夫

hi
清泉lm
呢幾日忙無追post

不用分那麼細，大家都是CSL

o靚仔 !!! 你好野 !!!
好我發爛渣 !!! 我喊 !!!

呢度個個都蝦鳩我
咁都唔緊要
但係你地仲要搵我老婆炫廷講笑
我決定離開呢個傷心地
永遠深潛
各位再見

講笑

佢話佢潛喎

咁點做好呀

哩張好似好睇啲 公仔你話呢

佢唔睇咁我睇囉

海底兩萬里 by公仔

大姐既夾公仔能力去到十萬里都仲好好用

我BB巧qq

大笑璉靜係最令人開心的 ...

係 ... 會自動大叔笑

我右

有無台底呢個選擇

重溫二倍速 ...

我左

我中

岩岩好

我左中加

右 自膠

超 ... 呢三個 ... 連埋話岩岩好果三個 ...
加問有無檯底果個同埋頭呢個先三個都要但自膠左果個 ...
全要要哂 !!!!

好靜呀

溫緊書,想死
唯有睇下雪娥同bona姐姐ge相

岩岩打完波

唔叫埋

溫咩呀巴打

Geog背死人,都係放棄la,溫得幾多得幾多

巴打讀緊書?加油呀咁

已經一日十版

Next time
岩岩大戰apink group

唔叫

杯 小圈子

打我呀笨

好驚呀
話比Luda知

咁我話比八少知 等睇我八少收拾你luda

有咩用lol解決

幾時再去陽光

睇吓個腦喺邊先~~~

腦袋在那兒

腦?我冇架~

我陽光VIP

幾時包場

同佢講識龍仔就得，除時都包得

做咩唔俾我瞓

對唔住呀

臨瞓整劑sweetsweet先

樹

打翁咪

幾時cb呀

一早起身就伸脷 ...

人呢 ???

同伸懶腰差唔多姐

靜靜

晨早一夾

攞定較剪先 !!!

嘩咩料呀中左太多輻射呀 ...
會發光既喂 ..

天使光環

伸咩剪咩 ...

好毒

摺埋好捲起佢好 ... 塞番入去都好 ...
總見伸咩剪咩 ...

好酸的樣子 ...

三條 KAI 子係度玩筆插手 ...

驚喜V live

vlive bona 宣儀

咩行程黎著打歌衫

出左街睇唔到呀數據呀 load好慢好疾

好似係naver大樓
唔知有咩搞

走啦 偽毒

呢枝野好正 去到韓國日日飲

我話陰毒啊

梳 流星巴真係陰毒

唔覺有

咩來的其實係

西柚汁囉

我實釣到我相信 ...

靚女們 ... 食飯呀 ?
一齊哎 ? 搭檯咯 ?

扭呀 ~ 扭呀 ~ 扭呀 ~

咁"清"嘅

好撚正啊

落左個 soft filter 影我估 ...

總算叫做有得見下 ...

好可憐你地

好在我晚晚番家都見到佢地

系統:召喚成功

乖呀下 ~~~~

喊出黎呀 嗰日喺度講完老細唔係好理鋪頭之後連續三日番工老細都番左黎
我錯了

[black]邊位巴打係我老細偷偷睇完番黎監視我[/black]

咁你仲爬上黎 ...
因住一陣菊花陰陰痛呀 ...

後面bona

我個心

咁多毛既 ? 洗唔洗搵火幫燀燀佢 ...
除一除 d 毛 ...

果然好花

我老細唔係你咁變態GAY

係更變可能 ...

嗚啊 ~~~~

你世界級 好難有人過到你

你睇下你

我 ??? 我做過 D 咩呀 ???

今日朝早見到有新聞話隊mixx解散左,中國公司call左3個中國成員返歸,
唔知樂華

mixx 唔同啦 ... mixx 係成隊大陸公司 HOST 的 ...
況且發哂毛咁滯 ...

影到又濕又凍咁

姐姐抱抱比D溫暖你

佢個側面好正
勁有線條

360度都正

點睇都正

好唔捨得既樣

上水呼吸下先

uzzu 18
放送中

又可以有野加落去表了 得閒又loop下 近排無聊重睇番好多vlive同uzzu

話說點解今日咁多wjsn嘅vapp野睇?個vapp今日彈出黎幾次話有野睇

係 naver 生放一次
出番播又一次
uzzu 又一次

我鐘意儲埋儲埋一次過睇

到底宣儀幾時先搵得番個腦

#respect

定係已經倒左係個唔知係邊既地方

佢偷左我個心所以我攞番佢個腦

俾番人啦弱智好慘架

我愛吳宣儀！！

咁mina呢

咁呢個呢 …

Lulu啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊
帶左眼鏡好有學姐feel

我愛李露多

仲要問

LUDA

李露多愛我

佢愛孫周廷

今集 uzzu ...
多願頭果段終於似番佢平時

緊係啦我叫佢唔好咁張揚架嘛

睇完幾次都係好掛住山支

返韓國味啊岐b

真心一問巴打們聽歌認到佢地幾多個把聲?小弟最叻一聽肯定冇認錯嘅得夏天同exy
有冇巴打分得晒

娥b榮榮啊杉都好易分

多願就好soft 靜靜穿透力好強

留留名先

認到哂
其實要睇咩歌單同你咩架撐聽 …
想認聽 goodnight ...
如果連旁白都認到你就成功

宣個句旁白

都係紫菜

其實最難認係 Luda

快歌其實好好認
反而慢歌一有和音
雪娥 bona 同 luda 好易錯
如果塞埋 exy 唱歌 …
無煲蒙歌都未必立即有把握

bona luda把聲真係有啲難分

嘩 不得了

多願秀彬一定係最好認

明明就多榮同夏天最易認

唔巧貢樣望住我得唔得

唔會EXY最易認咩 首首都一出就知係佢

你岩

見到我幾開心

好QQ!!!!!!!!!!!!!!!!!

好似湊緊bb咁

八少比飛吻我呀

比我架

芯鬼去搵你LUDA同宣儀啦 八少爺留比我就好了

留意番 我宣

Ok
我luda

我恩熙

呢局，打和

炸都無人…
唔洗扮工的嗎 !!!

男神孫奀梳

成日諗起佢係 fs 爆果次

以上就是宇宙少女 … 周廷

有冇片

起身痾屎覆下你

要搵搵…
俾 d 時間我

暢唔暢?

Very nice

因為你覆我先咁 nice 咋 ...
唔係會成抽 gel 住係出口架 ...

小喇嘛諗唔到又搵唔番添 ...
有無其他爸打記得邊個 FS ???
佢講錯左之後 say sorry 跟住話番自己係宇宙少女恩熙 ...
跟住後面班飯仲係咁嗌無錯呀你咪周廷囉 !!!

老公一掌打到傻lu pk

kick 到腳姐 ...
內功咁咁高強

luda b之後抽返八少水

嗚啊 ~~~

唔緊要有我錫返

都係最鐘意呢日 ...

🤔

無左個腦

腦呢 d 好似原本都無安裝 ...
但是對腳超長 ... 同

無死角大邱美人 ...

我無特別留意但係真係好

許許許許許許許許 ....

條片仲正 …
bona 係咁係度跳下跳下

大無腦原來係真事

扮工入廁所柯住屎上呢度真係好爽

係時候寵幸宣儀

二房傻lu比人冷落一定好需要我去慰藉佢

冇腦都唔放過恰人唔識諗野 易食

到底 JTBC2 個新團綜
幾時出 ...

求接力 ... 接是但一個都得 ...

就派你去問啦

問到我都好想問 ...
不過去邊問邊個得架大哥 ...

佢新換 ig 個頭黎

白到

是秘密呀呀呀呀

怎麼說明呀

說破了就呀呀呀

會讓這場面尷尬

這些話 該要怎麼說

這些機會

係咪波波嚟

係 ... 佢自從被人影到除鞋之後 ...
好多飯留意佢對腳既動態 ...

每日一夾

D手指仲多摺過我男人手

佢對腳真係好鍾意郁黎郁去

又要我追巴士？

唔好夾喇 呢排好忙 有蜘蛛感應都無用

都不該我來說

鞭炮聲聲新春鴻運當頭

就係知你忙先搞鳩你
怕你忙過龍掉低我地

火力全開 開~開~開

鞭炮聲聲新春鴻運當頭 [/quote]

小喇嘛一出黎就搞事破壞隊型

小喇嘛一出黎就搞事破壞隊型
[/quote]
一齊批鬥佢

擔心說出口 從此
底褲被你看透

星聽五 cl 下 s 先

可以批埋我喇
我岩岩自爆左

啊叔........
想點啊

耶 … 發下傻姐
你有壓力我有壓力
你做乜 __ 野挑釁我呀

係BONA姐姐

唔好爭

Bona姐姐係我嫁

吃你地要bona姐姐 我要bona巴打好了

i don't know what 7 u guys talking abt

版本二

好鍾意榮榮呢個頭

走啦數據狗

辣殺

Bona巴打又靚仔又高

d 偽毒又去哂陪女唔上黎

真毒

你未收工姐

我有腦架

恩熙

禾刀系珍毒牙^_^

你係好撚毒
得架喇大家明架 …

又夾公仔

嘴都剪左你呀

成功

Gb左 好空虛

好空虛 X 2

如果宣儀出現喺三國志 智力係咪會仲低過呂布張飛

係咪有剪人個咀睇 ?
__ 人個咀我就見得多 ... 剪未睇過好想開下眼界 ...

大笑左

屌,兀突骨都有1
宣寶會係0呀

bona姐姐

豆下你先 … 你 00 後
你件件都叫姐姐 …
好可疑

唔理,個個都係姐姐

屌 見到兀突骨之後笑左

啱呀 我真人都係見親女仔除非一眼睇出細我好多 唔係的話同年我都叫姐姐的

我想睇你下次去 fs 叫哂忙內三人幫做 누나
既反應

又或者玩大 d ... 叫 언니
包你上位

三個忙內不了

唔會架 我個八少唔係咁架

Bona妹妹

其實叫Bona언니有咩所謂,橫掂呢度d人咁gay

好似有啲道理

我嘅Bona언니

o拿今次唔係我出喇張野 ...
唔好打面呀 !!! 搵食架 !!!

做水樽啦係時候

見到水印一定要貼系列唔知第幾回 ...

靠面搵食

點解個胸章係dayomi嘅

BONA姐姐

襯深夜冇乜csl回下帶先
Secret最鐘意呢套衫

你估呀

長髮EXY真係好正

早晨

原來係公海比人話我地唔唱live

流星b會窮

仆街

唔怪得係咁打乞癡 ...

大半邊頭都夾到 ...

真係好靚女

指定動作

還我金髮知妍

下次下次 ... 下次大概可以

係仙氣啊

仙女姐姐

金髮睇落更加白更加好奶

剪你架 !!!

Good morning

真係好白

Lulululululululululululululululu

Gb左就得返圖海同csl

無法啦想傾都無話題
又無綜上

仲有美岐套戲

空白期好辛苦

宜家我不斷咁睇返啲舊stage填補一下空虛

我晚晚打機同瞓都會播住佢地ALBUM黎瞓

]

無法啦想傾都無話題
又無綜上
[/quote]
仲有美岐套戲[/quote]
空白期好辛苦 [/quote]
宜家我不斷咁睇返啲舊stage填補一下空虛[/quote]

真係好靜

仲有美岐套戲[/quote]
空白期好辛苦 [/quote]
宜家我不斷咁睇返啲舊stage填補一下空虛[/quote]

真係好靜
[/quote]
夏天bb係我여동생

美娜巴 係我啊

我周廷

我瀟

我成隊宇少

係我瀟

夾唔到架喇

公仔仲唔夾爆

你搵LUDA啦 唔好芯我瀟喇

個膊頭應該好好奶

好恐怖呢度 d 人
咩都用脷奶

唔知點解我諗到…
蛇

好恐怖
好多csl

唔好同我爭
我Lu ok?

Lululululululululululu

luda啊

呢度 d 入到屎坑見到個馬桶又白又滑
一樣係會用脷

岩呀 如果有日係街見到有個MAN攞住杯M記雪糕係度好享受咁奶就知係巴打

呢度d csl進化到連馬桶都奶

所有白滑既野都會用脷
好大鑊

雪糕呢 d 食得既濕碎啦
奶住張 a4 紙 … 仲有追住白車或白色車好似 zombie 咁果 d 先係黎架

可唔可以.......奶宇少宿舍個個....

果個 manager

又白又滑嘅巴打

諗起都開心

經理人姐姐個個都好白滑
利申 奶過

一個粗心大意既爸打
仲有爸打條白滑既__道

住縮果個

不了

想奶夏天巴 有冇人一齊

我跟

夏天巴不了

我跟再大你五十下

睇黎 cb 先會正常

我all in!!!

我想try流星巴多啲

好可愛啊露多

我好黑下架…
你鐘意奶非洲黑森林就黎啦

靜撚到

新痴線佬飯留名

歡迎自認

呢度得清泉無csl架喎

係
咁我係咩

求互奶
但我不是忙內

奶啊

貼番啲冇人奶嘅先
我靜靜

山支兄啊

你以為冇人奶啦

邊個話靜靜無人奶
生左 b 就會有…好似係

靜靜正呀

跟住呢度應該會有人話要同靜靜生bb

未成年都搞

好似係你講先架啵

我無話同靜靜生 ...

咁係咪同呢度d巴打生

佢地痾得出 ???
阿媽話搞得出呢 D 佢地要有月經架播 ...

山支兄有更新 ...

新飯留名
多榮真係好正

好撚正呀

我個腦到底去左邊

我波娜好完美

係csl

叫我咩事 我真係好鍾意wjsn架~

教壞細路

我都好愛你老婆

你地係CSL 我好正常

呢個係我強項 ...
況且我唔會當呢度 D 人係細路 ...

一年前既許許許許許許許許許許

孫仔

補習天王feel

開班教媾女

女團殺手 - 孫八爺
開班授徒 ... 教溝女團 D 女 ...
保證五 * !!!

點解 miss 著校服架呢 ???

仲有有無人肯定佢唔係阿 sir ?

孫蛇我有野唔識
可唔可以放咗學再同我單對單補習

你都唔識玩既 ...
孫蛇我地可唔可以放左學之後同埋果十二個師母一齊群體交流互相學習 ...

願願 ...

dllm

好可愛

你好危險

冇得輸

我有預埋你地架同學 ...
你唔好誤會我得架 ...

[撤米]
番來咯 ~ 番來咯 ~
UJUNG 喊你番來咯 ~

女神

最後個張好想一拳中落去

熙熙

尋人啟事

洗唔洗掉個西瓜搵佢番黎

打爆你個頭呀

佢琴日個 update 話番去喇 ...

山支cb

我比較想一個咀咀埋去 ...

搞掂喇琴日個 update 寫拍撚好 ...
藍色生死戀

cb啦終於

下集超人回來了 ...
瀟同靜靜 [

我俾人追殺呀 ~~ 嗚呀 ~~~
有無人救我呀 ... 幫我打鳩鳩鳩呀 !

知妍幫幫手 ...

知研仙女係會懲罰csl架

好啦咁我下次過去睇佢點罰我啦 ...

俾bona罰我打我patpat

罰你自己打你自己 PATPAT 其實我地無乜性趣 ...

一柒足成千古恨-II

笑到gap gap聲

我都成日係咁

無事 ...

我係.....

係咩呀係 ???
你係塊 pizza 頭七都過左啦 ..

宇宙少女御用唇膏呀

粉紅lu真係尾中之尾
但好似keep左一個禮拜就甩色

哇屌

嗚呀

佢成日Send bobo片引我

一日半冇上csl們好給力 推左5頁幾

來吧要什麼都應承

來吧我什麼都聽命

我 立即 比埋條命佢

即刻切俾佢

但你別癡根癡情 ...

報告隊長 ... 我地除左你條底橫之後發覺成抽野咩都無哂
請問我地到底應該幫你切俾咩人

Lulululululululululululululululu啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

釣殺手 ...

粒暗瘡同我生同一個位

個腦有事

咁有pabooppa嘅feel 對眼好靚

叫我咩事呀 流星cs巴

多願b俾心心我啊

我愛波波

快D同我bb講生日快樂

如果晚晚都有人咁餵我食野就好了

啤啤套衫真係好尾機

我係廢柴我係跛佬
姐姐喂我

尋日先同yuna開ig live
幾時重組

姐你老味，我都要嗌妹妹呀

好想比靜靜湊
我要食奶奶

奶奶奶

呢個po真係多cslbtw奶

我波波

用黎朝早醒神一流

睇到咩 ???
睇到條安全褲會 high ???

一定係啦
D女人永遠覺得著左打底就無野好驚🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️

八爺古法按摩

咁有經驗

Btw, 好想比靜靜湊

俾佢抱你上身 ???

奶瀟瀟

或者我抱住佢食奶奶

reu即係敘舊...

你抱住佢食你奶奶 ???

笑 Q 死 ... 唔好再話佢寸喇 ...

系統訊息:嘴都剪左你啊

黎啦黎啦剪啦 ...

緊係我食佢奶奶啦

夏天妹妹

好想帶夏天睇金魚

金魚伯伯 !!!

哥哥

短人

許許許許許許許

由係高登果面小貓3,4隻 去到連登就突然咁多人討論

傾傾下就旺 ...

唔關事
HKGolden+收左皮之後根本都無人上高登

我睇得條紅蟲咋喎

哦 ! 好啦 !
我果次見到你得條紅蟲仔

~ < 咁樣的 ...

咁都見到冇比黑森林淹蓋到咩

個顏色太 sharp 無法睇唔到 ... 萬黑叢中一條紅 ...
係睇到的 ...

我想介紹下靜靜食下香港本土[size=4]五香慾丁/size=4]

好掛住靜靜啊

用五香粉醃丁丁 ... 會唔會好乸下

好多csl

點解我宣儀可以咁靚

agger

蛇形刁手

好白痴

其實真係想問咁大個耳環啲女人戴住唔重唔辛苦架咩

大隻又未必一定重 ...
重就會小辛苦 ... 想知咩 feeling 去穿番對玩下囉 ...
男人帶大圈圈幾型架 !!!

其實唔重架
反而一塊牌個款就重
不過都唔會話扯住耳仔

最唔舒係果 d lady 款一抽野吊落黎果 d ...
有 d 仲要個底有 fing fing 下 ...

用左個腦做代價換取美貌

所以我要幫佢搵番個腦

真.忙內

點解成班巴打會咁清楚咩FEEL 是咪試過

我有 ... 左邊兩隻 ...
個天才襯我訓左穿左對超重 lady 款上去
有甩耳感 ...

我都想釘番個耳lone 不過怕呀媽屌

我好耐之前中學已經釘左 ...

咁都幾十年前喇喎呀叔

本身釘左一個，宜家三個都覺得唔夠
想學Jisoo8個

會變MK仔 我想好似SUGA咁就算簡簡單單有野睇但又唔會太多

我係死港女

好cute

咁咪MK妹

係廿膠幾...

係無腦mk妹

我lulu

宣儀

MK 妹

喂，咪鬧我
我好小氣

臭貨

收聲呀

八婆

我公報私仇

臭雞！！！！！！！！

原來係咁

收皮啦你班痴線佬

我係洗地獸 …
鳴啊 … 洗 ～ 地 ～

mk

上釣

點解會釣錯左雞泡魚
仲吞埋我隻釣

佢皮膚好似好番好多下

再上#

好得意 好想做前輩

會唔會係山支教用美圖秀秀

睇後期 fs d 相都好番好多

又要瘋狂篤佢塊面豬登

姐姐練歌 ... 你搞咩搞震做咩功乜 Q 野課 ...
係咪唔俾姐姐 comeback 呀 ...

作死

Jm9
利申左耳耳珠同耳骨各一隻...

你呃人 …
你一定係右邊

耳仔乜都冇加

釘耳骨是咪好痛的 其實我除左怕比屋企人屌之外另一個唔釘嘅原因係怕痛

懶型係要些小代價既
打果係其實無咩

仲有3個半鐘就400日 睇岩時間爆po

[black]仲有4個半鐘數據就reset啦 得返300mb用得真辛苦 [/black]
我愛李夏天

宇宙少女同 csl 們既四百日

我愛你…
個夏天[/quote]

你唔成日凝住佢就唔痛架喇

共你相識3千天 我沒名無姓

我係 mk 叔
或伯

法國通常d老mk都係左耳珠2隻

釘耳珠左型右基? 咁兩邊釘晒會否好怪

流星以前係咪踩住架子彈仔 焚住首walking in the sun/知覺個d金毛mk黎

理論上係無問題
但如果人地淨係睇到你右邊面無睇到左邊...........

佢個年代可能係白底衫加件花恤衫之後留長毛 一路行個背景音係古惑仔

搞到我好想釘tim

~(*^^*)小siu流星bbg 乂☆★◇◆

流乂星

頂你咁都中 ...

真係有個fd lol係咁

真係老mk

左型右 HEHE ...
釘哂右耳再去廟街公廁開飯或者俾人開飯 !!!

我要聲明我無踏過子彈仔 ...
不過我中學就跟我哥電單車車尾同偷偷地渣大膽電單車 ...
同埋果陣 hit 果隻歌叫 moon light shadow

MK

MK 妹是好正的 ...

行家 識食一定食mk妹

我想做個波比佢吹

救命 ... 唔同年代既行家 ...

SORRY 呢位同學 ...
呢個波黎講呢 ... 我地靜靜係啜既 !
笨唔係你想既吹囉唔該

是但啦 含吹奶啜吸咩都濟

想俾靜靜吹爆[black]個波[/black]

係咪渣250r

單 R 廢的 ... 孖 R 有 ...
不過之後係 III

呀 好想去韓國呀

流星b:打風都係百零二百風速咋嘛 我點會唔快過佢啫

表你哎死老野
識野喎 …

又就爆po了

利申條丁釘左

正叔真係有丁

有鳩的妖魔

世正 恩熙 有咩共通點

絕望事實

吹兩吹就爆啦你